連仔！！！！！！default不推文！！！！

將所有人default 不推文
要推另外襟制
同e+調轉！

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推

左推右推

push

Tui

p 牌

就算唔default, 個掣都要明顯1000倍

又或者, 每次Click "回覆", 都彈出嚟問人推唔推post

啱 有用

推文回覆

直接default好d